一人一個應對鼻鼾聲既方法

係咁既 同房既人嘈撚到拆天 可以點應對令自己訓到 我已經望住左個天花板2個鐘

落街跑兩個圈
攰就瞓得着

耳塞？

係佢鼻鼾與鼻鼾之間個停頓位到訓著

細個同阿媽瞓會鏈着佢個鼻，直到佢用口透氣為止
跟住就放手

或者會推佢個身打側 呢個方法會少啲鼻鼾聲架

陣間死左

打側好好多 btw我都好大鼻鼾 次次去旅行都等個fd訓左先訓 唔洗嘈住人

早訓過佢

利申 好大鼻鼾聲 大側訓又訓唔著

塞住佢個鼻

打7佢

大聲扮打鼻鼾嘈醒佢，之後同佢鬥快訓著

屌醒佢 變呻吟聲

早瞓過佢係最有用
其次可以帶耳機瞓覺
或者食飽啲
一係就攞張被擒住個頭

耳塞會好啲
但最直接係嘈醒佢一下

可能你嘈醒左人你唔知

搵衣夾夾佢個鼻

Sorry , 我唔係想針對樓主
呢個先道歉先 , 如果太敏感，我講聲對唔住

認真問
唔知大家覺唔覺附近有聲就訓唔到嘅人
好似好大部份都係女人
男人比較少呢個情況
同埋通常有聲/有光就訓唔到既人，通常性格特別閪
平日經常閪口閪面，多多要求

大家覺唔覺？

同埋回返樓主問題
鼻鼾聲問題，你播住歌訓會唔會解決到？
播歌插耳機聽住訓？